突發！ 發現黨鐵警黑合作標語！

Old news is .

岩岩睇住有人痴架 old old old

其實就係自己痴

唔關我事